習大大會點睇警察三萬人集會

政府人員，好多有鎗，作反起上黎勁過旺角暴亂。

法輪功冇槍都

我幾肯定雜大大成晚只Care呢樣囉屌：

鄧小平堅持要係香港駐軍

暗黑兵法 中央唔信任黑警,會唔會決定由解放軍接管香港?

你都on居，底線人哋一定知，個個月入最少都2皮幾，成棚搵567皮。邊個俾？咪習大大囉。你會唔會反你米飯班主？

赤化成功

我又真係唔知警犬啲糧係雜種出